[第157日] 五個幾月 終於見到一次

十二人近況:
相隔五個多月，李子賢媽媽終於看到兒子。

李子賢母親：「第一句和他說『兒子，媽媽很想念你』，『你有沒有想念媽媽？』他說有。探的時候，我的兒子胖了白了，皮膚很好，能量很正能量。」

李媽媽說探望期間，雙方到忍著淚水，亦沒有提及案情，子賢有交代獄中情況，指獄中沒有人欺負他。李媽媽又透露兒子出獄日期。

[red]李子賢母親：「判決書在我的兒子手上，寫明3月22日他們就可以(出獄)，事情在內地這邊就完結，應該可以回香港。」[/b]

李媽媽探望兒子後，形容放下心頭大石，她指原本規定半個月可以探監一次，看守所知道他們需要先隔離，會視乎情況，批准他們短期內再探望。
Source:

***為十二港人寫一封信
2020年8月，中國海警局逮捕了12位香港市民，其中10位在未經公平審判的情況下於12月30日被判刑；入獄至今已超過4個月，這10個人仍無法與家屬和家屬指定律師取得聯繫。

#寫一封信 加入緊急救援行動

Day 157 Twitter 戰線

#save12hkyouths

文宣

推

HK update

推推

#StandwithHongKong

#CCP

推推推

推推推推

卉

咁

RT

見到面就好

係

Push

二十蚊RT...

Tui

good

隔離熱啲喎, 啲人係咪唔鍾意加日子..

李子賢母親：「判決書在我的兒子手上，寫明3月22日他們就可以(出獄)，事情在內地這邊就完結，應該可以回香港。」

番到黎班垃圾狗咪又係攪尻佢地

隔離熱啲喎, 啲人係咪唔鍾意加日子..
推翻隔離喇, 聽日起標題唔落日子試行三日..

火, 隔離熱一..係咪因為無加日子喺前面咧?

五個幾月先見到，屌你老尾共狗

係囉，正常冇咁快上熱門，試吓下次唔叫入日期去標題，放落內容度

係呀..

過返隔離傾

青
推呢個
五個幾月 終於見到第一次

肥咗白咗好正能量，唔知以為去咗邊度渡假旅行

諗，推呢邊
五個幾月 終於見到第一次

Bar兄

飲仔

英

崔

四

求

number

諗

五個幾月 終於見到第一次

推呢個

諗諗

hb

#dance3

#lihkg

#potion

[member]都有機[

/member]

只係因為你早啲開？

唔關事，之前都試過柒咗重開，都無好似呢次咁

哦

push

TRACY

啲人好似唔鍾意標題有數字咁

點解

可能好似SR巴講日常post 無人入
我柒，漏咗加數字嗰個多人入好多

碩碩

試下兩三日唔加數字睇下點先

你開post 未，我要搶頭位

9:15

好

事實係個標題唔係鹹濕或可以批鬥, 就吸引唔到人入黎

連登文化

唔記得咗覆你

遲咗今日

唔緊要